{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 스테이프레소펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合もあり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあります。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合があります。 予約及びご利用には青少年男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがありますが、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室時に様々な特典を受けることができますが、スパ/ジェット、個別バーベキュー、海の眺め客室、禁煙客室、ペット同伴可能などの特典があります。 ペットは1匹（7kg以下）まで同伴可能であり、追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合もあり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りする場合があります。ペットは1匹（7kg以下）まで同伴可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "予約及びご利用には青少年男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "様々な特典について教えてください。",
            "answer": "入室時に様々な特典を受けることができますが、スパ/ジェット、個別バーベキュー、海の眺め客室、禁煙客室、ペット同伴可能などの特典があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがありますが、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 511
    }
}